[投票]當更警 定 休班警

社會大眾一直認為最大犯罪集團係休班警
但最近當更警接二連三急起直追
踏入17年後氣勢更加係一時無兩

究竟邊一團人先至係實至名歸既犯罪集團？

請投票(最後分享埋你既所見所聞)

當更警
休班警

屌 都是柒警 不用分那麼細

未一撚樣

第一個留言已經回答了

秒殺左個post